突發！支那北京疑似發生大事 車輛出入受管制 大量老解入城

習近平退守浙江差唔多一個禮拜啦，你話呢